龍趣要人！龍趣要人

屌 黃大仙呢啲廢老區
又旅遊巴 又長者團
仲要有班口音都講唔正嘅新移民 投完大合照
排左咁耐隊後生都唔多個
又話730準時出現嘅
人呢!!!!!!!!!

票站外 有咩奇怪狀況
拍片交去Rthk 同放上Twitter

記得影相留證據

影相啦

仲有個 眼都睇唔清張票係前定後嘅阿伯要搵人幫手